男朋友究竟有咩用？

如題

Push

互射

認真 男絲

撚

唔是gay

攰嘅時候先有用

講得出證明你未遇過鐘意既人

女朋友究竟有咩用?
除左有塊閪屌

無用

絲唔需要

你地都當女朋友係私家雞啦，咁男朋友應該係私家鴨

冇

做愛用

梗係要嚟錫啦

認真答：工具人同解難

要黎「愛」
應該係因為你愛佢所以你需要佢
而唔係因為你需要佢而愛佢

要黎「被愛」
被男朋友愛都好重要，咁先唔會令自己愛到無自我無尊嚴

但如果佢唔需要我呢?